大家鍾意東京定大阪多D

正評:東京(包埋近郊 河口湖,鐮倉,熱海,輕井澤)
負評:大阪(神戶,京都,和歌山)

個人就大阪

東京
橫濱同江之島

京阪神近郊地區方便好多
d人去東京最叻咪淨係識去輕井澤

你以為啦，河口湖同箱根兩大熱門你都唔講
重有鎌倉江之島、伊東熱海、日光
最近多左人去茨城睇紅色波波

東京

齋計東京同大阪就東京完勝
大阪真係無乜野睇，去一次就夠，京都就真係一年一次都唔會嫌多

東京>大阪
關西>關東

呢個真 大阪真係無乜好去
但京都又加番好多分